{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 시크릿파크펜션"
    },
    "text": "シークレットパークペンションは様々な方法でオーシャンビューを楽しむことができます。 浦項大通に位置するこのペンションは海が一望できるビューを提供します。 客室や各種付帯施設を通じてオーシャンビューをお楽しみいただけます。 客室は海と面している個別テラスがあり、オーシャンビューを満喫することができ、スパ客室もあります。 疲れが取れるスパ客室は201号と301号から7人用ジェットスパをご利用いただけます。 もしスパの部屋の予約を逃しても、屋外のインフィニティプールをご利用いただけます。 また、シークレットパークはセミナー室も備えており、予約を通じてオーシャンビューも鑑賞し、映像視聴も可能です。 コンビニやカフェも利用できますし、エレベーターもあります。 ただし、7人スパを利用する場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 到着時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いし、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、同性の未成年者入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "シークレットパークペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "シークレットパークペンションは浦項大通に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シークレットパークペンションではどのようなビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "シークレットパークペンションでは海が一望できるオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室や付帯施設を通じてどのようにオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室は海と面している個別テラスがあり、オーシャンビューを満喫することができます。また、スパ客室もあります。"
        },
        {
            "question": "スパ客室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "スパ客室では201号と301号から7人用ジェットスパをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スパの部屋が予約できなかった場合、どのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "スパの部屋が予約できなかった場合でも、屋外のインフィニティプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "シークレットパークは何を備えていますか？",
            "answer": "シークレットパークはセミナー室、コンビニ、カフェ、エレベーターを備えています。"
        },
        {
            "question": "7人スパを利用する際には何か追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、7人スパを利用する際には追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "到着時間が22時以降の場合、何をするようにお願いされていますか？",
            "answer": "到着時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室条件について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、同性の未成年者入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設のキャンセルポリシーでは、その理由により払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 495
    }
}